大家同唔同意拍拖日子長短同釋懷時間無關？

好多人會覺得時間好短，應該唔會好傷
自己付岀幾多自己會知道，所以先釋懷不了
有時會問自己，人地都可能有另一個啦，點解重要繼續down落去

唔同意....
人地拍10年一定更難釋懷

你只係耐過你EX釋懷姐 更唔代表你難釋懷

你講粗口係咪會打冷震？

有幾愛啊,識得個七日

Cant agree more
咪以為自己經歷緊咩撕心裂肺之苦啦